/* 
  Localizable.strings
  WhatsGod

  Created by imac on 9/21/19.
  Copyright © 2019 L. All rights reserved.
*/
"Album" = "사진첩";
"Video" = "비디오";
"Book" = "파일";
"Settings" = "설정";
"New" = "새로운";
"New Folders" = "새 폴더";
"New folders are stored in photographs" = "사진에 저장된 새 폴더";
"OK" = "확인";
"Edit" = "편집";
"Tips" = "힌트";
"Whether you delete the folder" = "폴더를 삭제할지 여부";
"Completed" = "완성";
"Add" = "추가";
"Please enter the filename" = "파일 이름을 입력하십시오";
"Cancel" = "취소";
"Exploit" = "수출";
"Please select the photograph to be deleted" = "삭제할 사진을 선택하십시오";
"Remove photos?" = "사진을 삭제 하시겠습니까?";
"Please select the photograph you need to export" = "내보내려는 사진을 선택하십시오";
"Export the photos to the album" = "사진을 앨범으로 내보내기";
"Save success" = "성공적으로 저장되었습니다";
"Save failed" = "저장 실패";
"Delete success." = "성공적으로 삭제하십시오.";
"Delete failure." = "삭제하지 못했습니다.";
"Receive" = "받기";
"Preview" = "미리보기";
"Please select the options below" = "다음 옵션을 선택하십시오";
"Return" = "돌아 가기";
"Please select the folder." = "폴더를 선택하십시오.";
"Please create a folder first." = "먼저 폴더를 만드십시오.";
"Such files are not supported." = "이러한 파일은 지원되지 않습니다.";
"Used" = "중고";
"Disk space" = "디스크 공간";
"Other" = "기타";
"Done" = "완성";
"Privacy protection" = "개인 정보 보호";
"Share application" = "앱 공유";
"Document backup" = "파일 백업";
"Language settings" = "언어 설정";
"Clean up the cache" = "캐시 지우기";
"About us" = "우리에 대해";
"Set the password" = "비밀번호 설정";
"Modify the folder name" = "폴더 이름 수정";
"The correct password was entered" = "올바른 비밀번호를 입력하십시오";
"Please enter a six - digit password" = "6 자리 비밀번호를 입력하십시오";
"Add a password" = "비밀번호 추가";
"Modify the password" = "비밀번호 변경";
"Confirm the password" = "비밀번호 확인";
"Please enter your password" = "비밀번호를 입력하십시오";
"The password was modified successfully" = "비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다";
"Add a password successful" = "비밀번호가 성공적으로 추가되었습니다";
"/AllPhotoFiles.zip" = "/AllPhotoFiles.zip";
"Please select the compressed file" = "압축 파일을 선택하십시오";
"Compression failed" = "압축 실패";
"The folder is empty" = "폴더가 비어 있습니다";
"Please import the file!" = "파일을 가져 오십시오!";
"Save" = "저장";
"Share" = "공유";
"Share success"  = "공유 성공";
"Share failed" = "공유 실패";
"Password error." = "잘못된 비밀번호입니다.";
"Please enter the private folder password." = "폴더 비밀번호를 입력하십시오.";
"Please enter the correct password" = "올바른 비밀번호를 입력하십시오";
"Enter lock password" = "비밀번호 잠금 비밀번호 입력";
"Please enter your lock password" = "잠금 비밀번호를 입력하십시오";
"Set lock password" = "잠금 비밀번호 비밀번호 설정";
"Please enter the lock password" = "잠금 비밀번호를 입력하십시오";
"Passwords do not match, please re-enter" = "비밀번호가 일치하지 않습니다. 다시 입력하십시오";
"Please enter the password" = "비밀번호를 입력하십시오";
"Export" = "수출";
"Folder manager is empty" = "폴더 관리자가 비어 있습니다";
"Create a folder to manage your photos ~" = "사진을 관리 할 폴더 만들기 ~"

